【最新】警方拘捕港台記者蔡玉玲，指她製作鏗鏘集《721誰主真相》，根據車牌查閱車主資料作報道，涉嫌作虛假陳述

NOW

好嬲

姐係搵錯車牌？定新聞虛假陳述？點解我完全唔明

查車牌揀錯查閱理由？

因為講明做新聞報導去查車牌一定唔批
好似係

唔係段新聞虛假陳述 係查閱時作虛假陳述

之前唔少新聞都有查車牌，今次擺明係造佢

如果告得入哩單，之後可能逐單告其他記者